玩左咁耐，仲未明呢個道理？？？

賣港裝飾/裝修
藍絲評論一概罷買
好簡單，我地將持份者擺喺啲淺黃同傳媒道
「哎呀阿仔做乜要到佢地咁呀」
「因為佢地藍既！講野藍既！奶共！」
「？？？？？！！！！」
如果紅店呢？
「哎呀阿仔做乜要到佢地咁呀」
「佢地篤灰/有份同意送中！賣港賊」
「人人得而諸之啦！」
雖然呢個對話唔係真實存在，但我只想大家明白動機既正當性非常重要。唔諗下先做，就變左純粹批鬥
唔係唔做，但要做得精準

前線唔係笨實，但嗰下谷到恆，衝動左都唔定，希望呢個post幫到你地

大家真係要識玩
拆黨鐵連我家姐而家都buy 你就知賣港裝飾/裝修係唔會死錯人

藍店鳩拆真係好麻煩
拆嗰下包好曬就easyjob啦
文宣真係會做死架
罷撚左佢就算啦

要幫文宣buy time

咁下個問題就到召喚獸
接受武力唔係因為香港人愛好武力
佢挑機 打手足 召喚完總之唔死人就大家都開開心心
佢屌人 撕牆 不如屌走仲好

有時你話民意唔會逆轉/唔洗理民意/外國唔洗理
得罪講句 你賭過錢或者溝過女既話
就會明白呢種論說係好一廂情願
今日民調同你講無逆轉 下一期呢？
今日外國幫到盡 下一期呢？
講左好耐今次成個運動衰左 大家就係咁先 無可能做完先補鑊
做，要出師有名呀手足

大家喺裝修完之後依然道德撚 不偷野 呢樣的確抵讚
但係差別咁裝修 之後動機上趨向批鬥 咁其實係將自己 甚至場運動擺左喺好危險既位置上

作為一個中學時代不斷讀中史既人（雖然我而家以藝術人自居）
見到啲書都唔讀好既愛國人士話手足似紅衛兵
我都會同佢地舌戰一論
因為紅衛兵最大特質就係無差別 批鬥所有相向既人 排曬所有佢地覺得唔啱既建築/古跡

我覺得呢刻大家尚且好刻制，但去到有一刻無野好做，都請記住唔好成為紅衞兵之流
咁樣輸場運動，輸埋自己

長期戰爭嚟 香港人都創造緊前所未見既抗爭模式 我地要繼續保持智慧同思考